毒撚扮工秒回之呀爸係男人

屌搶咗1001

好波

hihi

lm

愛你

今次仲唔係我最快

Posh

推依個

召喚

又嚟

指定動作 咁先叫得曬所有人

真

推呢個

用返推文先

推文

個個都有野做

啲人去晒邊

岩岩沖完涼

幫你吹頭

終於睇完套戲

而家睇片做功課

咁sweet

一召喚就返曬黎

今日推爆左幾多個

終於有我

有冇人知邊間24獸醫好
朋友隻狗有d事想睇醫生

應該有兩三個

咩戲

男人訓未

嗨嗨

愛上觸不到的你

暫時未

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

Wtf is this

大概知邊度有
想知邊間好

想睇喎

Hi flower bro

有記住你架

正

Hi miss

講嗰啲缺陷美嘅外國電影

都幾好睇嘅 6-7分啦

頂多校工

有啲餓

仆街24號交 今晚唔使瞓

恭喜哂

食野未

我24 號都有份數交 堂都未上曬

冇我份嘅

仲日咁多日

仲要扮工同出街啊

韓？台？日？

佢琴日dum晒啲網上教學上去就叫我哋24交 on9

當陪你扮工

下次下次

歐美電影

琴日先派咁撚癲？

真係心淡

無養寵物唔太知，幫你search過太平道果間最多人講，意見都幾兩極，睇下你會唔會想試

快啲down啦

下個post會心濃

好少睇呢啲戲

睇嚟今日都係早啲瞓
呢度冇人理我

潛左咁耐水嘅

校工都幾穩定呀

食嘢！

真
早抖

Ohhhh你加油

有！hi30mm

好耐咩

執屎執尿

有我！

我覺得有啲耐

男人仲有無睇LS

早抖

食緊 餓死

鍾意睇愛情片

Hi

今晚未必開

辛苦錢黎

睇嚟你掛住我

加埋動作就最正

thx

有呀sorry

係呀仆佢個街

食緊咩

Errrrr我麻麻地

yeah

當我冇到？

動作就唔啱我啦

返豬

睇開咩

你點知架🥺🥺🥺

抄就得

唔使翻咩

薯片o_o

做緊咩

岩岩踢完波
少攰

血汗錢 應該好低人工

肯定成班屌曬鬼

今晚食咗咩呀你

喺度打緊機
渣飛機 ING

嗚唔好啦

我嗰啲冇得抄架

睇一次扑一次

眼訓

訓

見到我依家咁燥就知啦

特嬲

遲啲先

幾健康啊

有冇得安慰或氹？

宜家先係活動時間！渣㗎

英雄片同卡通片，類似fantastic beasts and where to find them都鐘意

返黎喇

煮左個麵食咋

對球類運動零興趣
總言之見到係波就覺得麻麻地

做乜不食烏冬

屌邪惡到，十世無食過薯片

反而我覺得校工先高人工喎

屋企無

爛面
慘

買！
咁你煮咗咩麵

咁試下整burger囉一係

咁食少啲囉

漢堡包我麻麻哋

有包有埋調味料嘅即食拉麵我煮左黎食

生活除左返工就係踢波

有女咪得

準備訓 你地加油

A5牛咁識食

啲人去哂邊

在

其實A5牛比想像中平民
同埋唔難煮
有黑椒 鹽 牛油 迷迭香 加一粒蒜頭就搞掂

奶綠

飲多啲水食清啲算

講起搞到我有少少餓

我麻麻地食拉麵

我有啲眼瞓

呢樣野我講左三年我都做唔到

想飲，聽日或者後日飲

本身都麻麻地，見屋企有先整

是的

我呢排係飲小咗水

韓國啲公囝麵好好食

個個都食薯片

薯片係宵夜嘅好朋友

點解呀

芝士麵

有！辣雞麵！！！！！！

好少食

好凍

成日唔記得

抱抱

係呀 好好食

Agree 凍死

坐咗喺度好唔開心

瞓又瞓唔着

我食咗

請詳述之

時間過得好慢

Set鬧鐘提自己

又來諗嘢諗到頭痛

我都想時間快d過 我想有新生活

早晨

我覺得時間過得好慢好辛苦

我既ex可能比其他仔溝緊

結果如何呀

晚安

我ex應該溝緊其他女

粉紅色嗰隻真係冇得彈

唉，衰嘢唔好提啦

我訓了

係咪撈芝麻醬先

點解

無事呀

love

Hug

hug

好撚好食呀屌鐘意佢隻麵質

大家咁話啦

係 真係 我可以食2個

唔知做咩呢排天氣特別凍特別好唔開心

我想拍拖

好耐冇見啦
蘿莉姐姐早晨

我好掛住佢 我可以點

開暖爐啦

會冇事㗎

就快啦

不過我好耐無食啦，想戒即食麵，今日係破列一次，唔計今日應該半年多無食過

窮撚冇錢買

我就嚟忍唔到手搵佢
唔知佢而家比嗰啲嘢搞成點

麻辣牛肉

仆街好似整親個膊頭

下乜你細過我架咩

咩major

我知，其實好左好多

咁就好

咁早？
正午12點喎

我仲要長期係一個人 勁容易亂諗野

之前原味當早餐食

我都係 但你都叫做有希望吖 等到三月可能有事發生

屌...點戒呀.....我有個星期連續食3日 好好食

慢慢會好嘅我相信

係啊 香港時區

都得喎
不過我鍾意撈烏冬 唔鍾意湯

咁濃味

我夜晚都係呀 個腦好似唔識停咁樣

黎我屋企

踢波唔小心

織子

但係最怕希望越大失望越大
都唔知新返嚟嘅佢會變成點

我今日起身成三點
都係整咗個麵嚟食
好撚正囉

加油

hi

今日冇端端有個衝動
我想有個可以聽我彈結他唱歌嘅女朋友

正正

其實我麻麻地即食麵，係韓國果隻好食先買黎食，如果唔係我都唔會食

我麻麻地芝麻醬

我可唔可以聽
我都識得唱歌可以一齊唱

我想問依家香港返多倫多係咪要隔離？
我聽過朋友講話佢嗰邊學校要佢隔離14日先至俾佢返學

成日fing唔乾啲水

廿四孝男友

chatting now

好耐冇見

唔好食

你都係

可以

跟住訓唔撚到
係床上面碌番3，4個字先訓到

唔好咁乾好啲喎

唔肯定 但係應該唔洗

我鍾意～

吓，咁會無咁好食

習慣咗睇埋佢早餐食咩先瞓

每日咁入去我個Netflix ac睇下你有冇睇新既嘢
已經成為左我嘅習慣

如果佢變成點樣 你會接受唔到？

係咩

我好努力咁堅持緊

你好好呀

Good night

我見到呀！忍多陣！

佢個心地如果變得唔好嘅話

呢隻好食

同人撞到
希望禮拜六冇事

想做弱者

好似未食過

positive？

多謝你呀 因為我真係同佢經歷左太多野啦

點解..

渣ga

咁咪好叻？

咁會易撈啲

一齊打機嗎

Yep

係

唔好逼得自己太緊呀！

我鐘意聽民謠 你識唔識彈先

辣殺

我係

呢排忙3月會好啲

我都想

而家已經逼得自己有啲緊

乾先好食 撈麵有水邊好食

放鬆啲

異地戀冇辦法啦
係要係呢啲小地方做好啲

瞓先啦再見

竟然係鐘意佢心地好
不過佢咩行為你覺得係好/壞？

女仔太高冇用

bye

個個都有對象真好

睇佢對一件好細嘅事物其實已經知道佢心地有冇變

Long d真心痛苦，你已經好叻架啦

建議食下
真係好好食

我無架

唔識
我廢
但我平時有錄自己唱歌

唔食啲咩架你

深呼吸

請出pool飯

高到呢到啲絲都唔高我就安樂了

可以！

好似會撈到一舊舊咁

我都無

有歌聽？

又話訓

唔想要前對象
不如送比你

真
仲有兩個月就見到佢啦好開心

沒對象啊 未放低姐

不了
呢d有又煩冇又煩

仲要敷5分鐘嘅mask就做功課

1999

真
一定要加啲啲水落去先會好啲
唔係會變咗麵餅

metoo
set左張佢背影做wallpaper
媽好毒啊

可唔可以聽
我用我寫嘅文同你做交換吖

好勤力

[

set 做wall paper 即係唔想放低姐

你想

咪當聽下其他人唱歌

呀？

見到

唔想都要放
當護身符

似我

咁你等等

屌圍爐
唔駛同囝大戰？

等個頭乾再決定出定訓

我支持你

咁凍唔想跑

好聽既咪幾好 唔好聽既都無損失

睇咗第一句勁驚 以為你唔食菜 心諗點屙屎

屌
妹妹嚟架

大你妹

下？仆街 妹妹嚟？

菜我靜係食

我反而鍾意呢個溫度做運動
點做都唔怕出汗同埋熱

應該同年，佢地都year 3

辣殺
大哥定三哥
唔準諗即刻答

唔太鍾意做運動本身

講緊激情對話

唔食三哥

躝
冇計傾

全部人都好後生

冇唔見咗人

我99㗎

譚仔最正豬耳

我yr 1

The Notebook

吊你癮 識玩

狗也不屌嘅豬餿=譚仔+譚仔三哥

Agger

祈求他像我
卻完全勝於我

幾月？

呢度咁多人都大過我嘅

蒜泥白肉

得呢樣正
其他三哥大炒

12
自爆冇所謂

我要你同所有鍾意食譚仔嘅人道歉

Same

屌
仲要仲要細我成年

最細可能係我 ，18

我應該唔係

你令我太失望

你都12月？

你大我11個月

真。冇一個係無辜

頂你

19

因為個魚腐唔好食

巴打自認仆街？ 定我誤會咗

我覺得唔駛理

細B着數多

炸將勿演五小多麻

冇辦法

唔係囉 冇得買酒 中學畢業

我不嬲仆街黎

瞓啦。眼瞓

我地個squad有條友97，輕鬆買

+1

打埋個飛機就去瞓覺
聽日最早起身
真係有啲攰

屌你啊 同學啊

係呀中同兄弟

邊到

點樣有97？ 同班喎？

比啲意見

所以冇女係報應黎
睇得好開

係呀
係呀
佢大陸落嚟口遲咗三年

你走啦 我唔想搞大件事佢

蒜我都唔食

就癲

我覺得可以唱得慢少少 因為本身呢首歌真係好唔開心

咩奇怪嘢

啊 明了
我冇 要考大b去買

譚仔no1

又啱

又抄

只想見到佢安全 冇事
開開心心咁拍拖
屋企夠口罩用
做到佢想做既野 去到佢想去既位
就好夠

冰冰

攰

情人節就係畀呢條仆街放飛機話老豆老母驚肺炎唔畀出搞到我要自己食飯

唔鍾意

Agree太快，而且可以放多少少感情？我唔識唱歌架，講下咋

慘

下？你好嘈

咩都可以讓
唯獨呢樣真係冇計傾
我三哥打手

我冇感情

um。。。。。把聲唔夠沉

仆街黎
佢唔仆街你又唔愛

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

加油加油

我係覺得佢唱得太快 有啲太輕快嘅感覺

Agree 咁當然如果係我 對我會更好
但唔係我 對佢會更好
佢健康快樂就夠

我老牛聲

我譚仔打手

快到
冇feel

明明貢好食

隻揪

唱歌最緊要其實係講感情

禾唔中2

睇來問題係唱得太快 慢d睇下點

不必喇
若你好 就已經 很足夠

讓我一隻手

你係弟弟定妹妹

最佳位置

三哥啲炸醬唔得喎

巴來

係分析教案

我把聲天生高

你幾多月

屌 我上個月夠18

我淨係識串佢同抽水
成個小學雞咁
我唔求同佢講得返野
只求佢幸福快樂咁生活
唔好捱壞身子

小妹唔食炸醬

最後祝福

慢慢黎
我叫定幾包花生

有冇教案些牙下
有時諗到頭都爆都諗唔到有咩做

食屎喇

我左手岩岩整親
你好彩

愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

惡撚到

同意

你唔識食
搵日教你

好

巴打 02年？

體諒

就算唔係 又可以點
我知佢屋企同邊度返工
但係唔想打搞佢

你又唱下囉

但這位 跟你 可以

屌 又打錯

仆街我都覺
應該平時太多英文
依家中文奇奇怪怪咁

必然發生 慢慢嘆喇

肚餓豬

好多英文 我好耐無講過英文

咁不如你唱officially missing you嚟聽下

is a侮辱

好聽

聽得出 有冇其他歌岩？

加入三哥陣營就放過你

聽下點唱先

分開簡單 抹去往事極難

Yoga d 歌？

勁old school 但勁好聽
聽個孖妹唱

唔一定嘅

紅豆 夠唔夠高音

我靜係中2譚仔

唔制

聽日要上早堂 但又唔想訓

我沒資格慰問你

人係犯賤

唔好諗啦

三哥大門隨時開住

包拗頸

幾好聽喎
話說你叫pokemon嘅 你係咪都鐘意pokemon

冇諗好耐
純粹講開先講

又等陣lah

我唔準你咁講

打完出黎舒服好多

大家都係

Good

好串

好呀

唔識食

琴晚終於早啲訓到
希望今晚都可以

我次次提親佢
換黎都係「你唔好咁喇」

係？

你又要做咩 扮

小妹係

屌

但係就成日比fd屌我做咩唔去搵

攞苦黎辛

d細路女係串d

唉自己知想點咪得

Care less

識人好攰
加上我超級超級懶

係呀

fail la u

任性好事黎

應該開唔到
係咁打喊路

我覺得啦

me leh

願明天 能不再為你痴纏

wow me is scorpio too

畫畫真開心

Shit me old now

飲杯
今晚已經飲左

係幾攰

唔怪之得我哋一樣會屌柒人

Oops

好耐冇見架架

Fail ur mum

What i’m 19 scorpio u leh

溝成點呀

都唔係好任性姐

咁耐冇見,你又比人溝

唔使要佢哋

你幾號
我唔係太信星座tho
不過有啲基本嘢都係中嘅

Oh fuck , 18 , messes up

好衰

2/11

佢玩akb game玩到上腦

就黎3月了

你唔係第一日識我

13

凍

有兩個阿迷呢排冇上水
阿狗手足幫我手揾佢地出嚟得唔得

中肺炎死左啦

有無弱者係度？

@冬瓜bb 我搶到788
極速返到小西灣

攬我

首先要有日本appstore

我射手
咁會點

男人呢個時候要人陪㗎

其實

覆

射手好似係特別戇鳩😂😂😂😂😂

笑死我

我屌你

咪佢囉

試下唔好咁mean

乾左佢
我覺得唔夠, 想再飲多啲

好夾

係 on9
笑死我

終於追完啲po

🤤😘

我以為彈唱添

我好掛住佢

我射手
佢話我on9 屌

單手？

我可唔可以試圖笨拙填詞架？

Nice

我都係

加啲chord應該會好好多
依家一個一個音咁

好毒既感覺

知啦知啦

佢唔係絲黎架咩

我同1001？

Thanks

溝女比個女仔放上網笑其實幾慘

好似一個一個音咁un出嚟
仲問我喜歡嗎

起碼佢有用心

我屌 笑咗
佢咁廢就唔好出黎獻醜啦

佢地好玩？

但係佢真係好好笑
佢話佢個ex淨係當佢係炮友
但係佢哋兩個冇做過

好柒呀
單手不如唔好彈
btw諗緊要唔要重拾故技攞部琴出嚟

認真呢

佢可能想俾啲歡樂我

下 你認真？

小學雞都識彈

留名等睇你搬

俾女玩

佢係咪唔知咩叫炮友

Why

又真係幾叻叻喎

我唔on9囉

我覺得佢似9彈多啲
所以其實我咁樣已經好俾面佢

可能佢本身咩都唔識,初學者呢

毒撚係咁

直頭要頒個獎俾佢

做小丑好咩

聽啲網上教學簡直垃圾

真 做咩都係搞笑的

佢可能覺得嘴炮都已經係炮友

唔好期望咁高
我純粹玩下架咋
而且我永遠諗唔到押韻

唔好

no i mean violin and viola

唔洗講嘢啲人已笑

唔好咁樣

坐住喺到指撚住你嚟笑

態度正確

佢仲靚仔過我都溝唔到女

真係救命

not me tho

射手係點

[member]

Okay

他只是個小孩

俾女玩 認真

嬲吧

你識啲嘢

就970
畀970我唔該

對住屋企隻狗仲好過對住佢

成日都諗唔到同個仔有咩好做
引唔到佢視線 飄得太勁太快我屌

咁唔好理佢算啦

唔講笑 以為彈緊兒歌

差d訓著
好彩冇出去

我淨係睇自己天蠍嗰啲
唔太重

兒歌都hv chord

970 i’m coming

真係好好笑

我都係天蠍

Wow hi

咁啱嘅

i mean中

琴晚我無上嚟r水吹

970 我嚟喇

970

屌你

屌你老母

畀人搶咗嚕

屌錯sorry

屌你老尾死阿狗抵你仲低過獌狗

瞓啦痴撚線通頂之鬼

獌狗勁的

冇通

佢潛水跟住淨係覆我